====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut noter que les spécialistes des sciences sociales comme les architectes peuvent être d ' un côté ou de l ' autre… 7 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

